2017 HKDSE JUPAS 莫失良機，低分入新科！（三大）

HKU - Bachelor of Finance in Asset Management and Private Banking

CUHK - B.Eng. in Financial Technology

HKUST - Quantitative Social Analysis

根據之前經驗

新開ge科／第一次放落jupas ge科

都一定會收得好低分

例如ust半神科maec第一年只係收22／23分

因為d人唔敢放

之後個年先會升返

今年三大開左呢堆新科，2017HKDSE學生莫失良機

放呢3科入jupas，分分鍾低分入三大！！！！

入咗讀唔到咪又係收皮

入左先算啦

水鳩人

Push

推